要求中央嚴查惡意沽空港股

明顯有人想搞亂香港